%%% Copyright (C) 2023 Simon Paquette et Pascal Turbis
%%%
%%% Information de contact : latex.multidoc@gmail.com
%%%
%%% Il est permis de partager (copier, distribuer ou communiquer) ou adapter 
%%% (remixer, transformer et crer à partir) ce logiciel sous les termes de 
%%% la licence Attribution-NonCommercial-ShareAlike 4.0 International 
%%% (CC BY-NC-SA 4.0) sous les conditions d'attribution, de ne pas en faire une
%%% utilisation commerciale et de partager dans les mêmes conditions.
%%%
%%% Le logiciel est fourni "tel quel", sans aucune garantie, qu'elle soit 
%%% explicite ou implicite, incluant, mais sans s'y limiter, les garanties 
%%% implicites de qualité marchande et de convenance à une fin particulière.
%
%
\newgeometry{letterpaper, left=1.4cm, right=1.4cm, bottom=1cm, top = 1.4cm}
%
%
\chapter{Table de la loi normale centrée réduite} \label{annexeTableNormale}
%
%
\vspace*{-2cm}
\begin{minipage}{9cm}
\(Z \sim N(0; 1)\) et \(P(0 \leq Z \leq z) = \intd{0}{z}{\dfrac{e^{-\frac{x^2}{2}}}{\sqrt{2\pi}}}{x}\)
\end{minipage} \hfill
\begin{minipage}{9cm}
\includegraphics[scale=0.9]{Tikz/Images/loi_normale.pdf}
\end{minipage} 
\vspace*{-0.6cm}
\begin{center}
\includegraphics[scale=0.79]{Chapitres/probabilites_et_statistique_table_loi_normale}
\end{center}

\restoregeometry